我認為下星期嘅行動要針對返黑警77暴動

反紅媒之類嘅行動完全唔急
有更加多較重要嘅問題要處理

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

推

up

香港—警察國家

警權無限大
小市民投訴無門
警黑合作
官官相衛

屌

手動

唔好意思借少少位

行動保密管理指南《OPSEC 與 Need To Know Basis》

係，仲去乜鬼沙田啊，個日仲要跑馬日

啱呀屌
個政權最希望見到市民鬥市民
我地仲要去迎合個政權？

係
單一議題
警方知法犯法，無法無天，每人舉一張彩圖

陳健波係now吹緊風叫撤回啦
係時候諗下一步目標
黑警食屎啦！！！！

係，打鐵趁熱

一定唔可以俾Rupert Dover, David Jordan拍拍蘿柚叔英國

一定唔可以俾Rupert Dover, David Jordan拍拍蘿柚返英國

唔撚好再信乜嘢吹風
佢未落實就即係乜改變都冇

推
沙田屌黑警？

條友9up當秘笈啦

黎到2019年6月後仲信吹風真係

打鐵趁熱呀屌

無論有咩野行動, 都要識保護好自己, 人多未必有事, 人少就一定出事, 試下尋晚有十幾萬人係旺角, 差佬會唔會咁狂? 一定唔會